［求指引,意見］法律巴絲

有野想請教 可唔可以留個email

衰咗啲咩唔可以喺度講

唔係做左壞事

你留email我試下答你

巴， 我有追你英文Po